依家啲阿婆阿伯有條隊都直接行去隊頭算

有車就直接上

依個真 駁冇人敢屌

廢老

真係想知道 廢老除左呃錢 呃福利 打尖 仲識做乜..

雖然好少坐狗巴，但遇著一定屌

排前面啲人又真係比佢上先

投票

「恃老賣老」

真係有人屌就話見唔到/唔知道
“俾你上先囉” 好似受咗佢恩惠咁

妹下妹下 阻9住

我唔出聲 直接伸手攔住佢

見過有人屌， 條隊入面仲有d大愛撚話”算啦，都幾廿歲”
真係無一個係無辜

有次排隊等上車 後面個呀婆愈行愈前
一路行一路噏 比呀婆上車先
心諗其實我前面都係得4個人唔爭在啦下話？
呀婆大晒？

隊入面永遠有d師奶臭八咁樣答爹
通常都屌鳩番佢問撚晒排緊咁多個人係咪個個同意咁做
但互屌完一輪之後個癈老已經第一個鼠撚左上車

班仆街最鍾意 慷他人之慨
用晒所有人嘅利益
去達到佢幫助“弱小”嘅虛榮心

一句叫”你俾你個位阿婆排，你去返隊尾！”
就必定會收皮，
要主動蝕底 9成9香港人都唔會肯。

最鍾意做第一個屌
嚐鮮咁感受下對方同後方既目光
鍾意果份壓力

會出聲屌
擊退過唔少個
廢中博懵多

有d老得好緊要嘅反而會正正常常排隊

Ho ball ar ching
最撚憎呢啲搶光環

我上個月直情”的”咗個廢老返後面

九龍塘地鐵站 佢企去落車嗰邊插隊

有叫佢排先 佢扮聽唔到

唔知趕撚住去邊
根本time cost 近乎0
上車先又唔係會到先
真係老到妹妹下果d 上到車都有批鬥座等緊佢啦

果然夠勇武

呢樣真
我有時同我女朋友都會嘈
我話啲老人家搭$2車仲要似老賣老
佢就左膠大愛上身
話第時老咗都想有人讓/有福利
然後燒到自己時
班老而不插隊時
佢就會唔忿氣
之後過兩日又變返大愛

會出聲屌
申手拉尻埋佢去我後面
同佢講你打還打咪撚打我前面
後而屌唔屌另一件事

只係屌自己果份爭取返自己個位
冇必要幫人屌埋 , 等班仆街坐視撚唔出聲丫拿

我明 好明

賣港

2蚊仲要打尖
開條專線啦不如

機場坐S1返東涌, 就係有啲唔係老得好緊要嘅廢老插隊, 仲要話咩老人家就唔洗排隊, 同佢對屌到樓上。

香港真係多得呢啲垃圾唔少

你千祈唔好老呀

講得出到時老左都想有人讓下，就下自己個炸人都係自私撚黎，老左就要人讓？憑咩？企下都頂唔順嘅點解唔係屋企休息？

好多”準”廢老會屌你唔敬老㗎 見過幾次

無乜用力的

通常佢唔聽 我就用手放佢膊頭細力推埋龍尾一下
佢死頂就”fing”埋去

嗰次係因為個廢佬企正中間

佢地連總站冇咩人排隊都係咁樣攝青鬼咁攝，根本已經唔係為有冇位坐，而係打尖成癮，見到有人排隊唔打尖就身痕。

「阿婆, 你行先啦, 睇你都無咩時間」

老唔老我都會排隊

罵D後生唔捱得

你地on9唔屌鳩佢地je

最離譜係一次係烏溪沙飲茶，人人排隊攞飛等位，叫到我既時候就行去到張枱，見到有個老野同時間坐低左，然後我問職員有冇我係唔係去錯枱。

然後老野好惡講同職員講：「快啲寫張飛比我啦無理醒目。」，原來無排過隊衝左入去空枱

職員比佢兇到震震下，問老野幾多位，老野話三位，然後同我地道歉話寫錯枱號帶我地去第二張枱。

食完出返嚟見到老野得兩個人坐左係張五人枱

有咩值得敬

驚出聲俾人批鬥

你屌佢 佢又話你唔敬老

跟住又比人批鬥

如果我企頭位 我直接上車 當無人係到
由佢自己撞埋黎

就算排隊都排得好柒

同條龍有兩個身位距離

次次排隊要問都係廢老同大陸哩

稻x?

注意用力

我都試過
開聲叫返佢排隊
隊入面就有個呀嬋話: 都幾十歲啦 讓下人啦
真係痴撚線

叫個阿嬋讓佢自己個位，阿嬋去隊尾重排

釣魚翁，稻香已經好多年無去，難食又貴

既然其他人冇意見 得我有
咁你排我後面啦

啲廢老開聲問 我實讓
連禮貌都唔撚識都唔駛尊重佢

有咩問題

我都係咁既心態。中意打尖上先咪上撚飽佢。反正我大把時間。
廢老又無力上上層。我又永遠唔坐下層。

不過有次真係嬲嬲地。
部車到站。我排第一。有幾件廢老奉子直接行上車㗎啦⋯⋯我通常都唔出聲。比佢地上先。誰不知後我幾個位有件”準”廢老行上嚟叫我讓老人家上先。
嘩。個吓真係著撚晒。第一。我又無唔讓。我已經唔上住比佢地上先。你無啦啦屌鳩我。我即刻屌柒返佢。

呢D通常你問佢係咪趕住去死
佢地都會好激動

港鐵列車開返卡「廢老特別打尖」車廂好喎？

呢招真係work架, 老野最驟忌呢d野
你一句趕住去投胎咩佢實發爛渣

係呀！屌佢老母搭長途車一個位係幾咁重要，佢一下打尖上左車，條隊啲人同我已經起哄屌佢，佢上到車仲要口upup話咩又唔係無位，我行過咪再屌佢，唔係有冇位嘅問題，係(打尖)啱唔啱嘅問題

其實好多時都唔爭在果一個位
講真, 肯開聲既實讓俾你
最衰係下下老奉咁撞埋黎

搭巴士試過比個大陸尼姑直接攝上車
屌到佢仆街

搭地鐵講明先落後上

我最撚鍾意係頂撚住個45度角，d 廢佬又推唔入我

然後佢地會好燥底咁想行中間，但依個時候中間d人已經係咁推出黎，佢又過唔到去另外一邊45度

等到人落曬，佢想挽回少少優勢，起碼做最快果個上車既時候，我就用我反應力行快佢一步 等佢搞咁多野其實最後都係同乖乖地排我後面一樣

仲有 讓你坐先喇你都唔擺得耐

打尖既野係享受自己偷到雞、或者長者享受自己superior既地位
就算得一個都會打的
利申: 試過買野，counter 收緊錢, 條隊得我一個, 都可以有個後來既人打我尖
我果刻呆撚左

畢竟佢得返最後幾日 俾佢開心下喇

你唔出聲ja 佢打尖咪講,做乜野啊你,排隊啦望

其實政府搞咁多長者福利
就係為左令班廢老長命d阻住後生耐d
低下階層廢老係香港生活咁差都唔知為乜
一係就不停坐公園坐商場出入醫院
再唔係就冇自理能力係老人院吊命
早登極樂好過啦

醫院嘅 out patient clinic，每朝都見到啲廢老爭餐死好治癒
係野生動物生物奇觀

睇長命百二歲，日本同韓國都好似比較少有香港廢老既情況，又講到佢地退休後都會主動學習，做野，增加社會既勞動力

利申：唔知真實情況，知既講多d

我都係，好似打籃球咁 box out 先
有時見啲廢老唔讓人落車就衝上去，我撥開佢地，如果有拖野，就踩佢啲野兩腳

有時收工搭車有個呀伯成頭白髮拎住拐杖打尖
但次撚次佢都會上樓上
有次咁岩企我前面打我尖
上車個下我即刻攔住佢
佢又好似知我唔比佢上先咁
一野攝左上車
最憎呢啲倚老賣老既人

今朝搭巴士正正遇到,
我心諗, 屌你老味, 依家啲廢老愈來愈過撚份啦仆街

屌啱啱等緊巴士先親身體驗過
我排緊第二個 第一個係攞住拐杖既阿婆
咁我同個阿婆企都隔一個身位左右
咁正常都唔會痴住個阿婆企
之後無耐 就有個中女又係攞拐杖既
zip左係我同個阿婆既中間
望左佢兩望都無反應
先開聲同佢講話 喂條隊係後面喎
佢話 咁陣間我讓上先 講到好似我有問題咁

你地唔出聲姐
我次次都大大聲屌
有似屌到個阿伯上氣唔接下氣，差d心臟病咁

其實可以用返一啲佢哋好在乎嘅嘢鬧佢哋

你淨係叫佢排隊冇用，佢會覺得自己仲係superior to you

試過加返句「無家教！」係尾，佢當堂嚇親即刻去龍尾。

做得好

廢老最鐘意話自己服務香港
講到香港冇左佢發展唔到咁
明明自己只係打份牛工搵餐晏
仲要食正香港最光輝嘅年代
老撚左仲要lam撚哂所有福利

地鐵一開門永遠有廢老唔俾人落一嘢衝上車

掹行個身一嘢撞落去

呢d我一定會用個身位擋撚住佢唔比佢上
仲會幫我後面嗰個做埋單擋
等佢打唔到我後面嗰個尖

答佢咁你不如直接排後面啦 唔洗讓黎讓去咁煩

仲有有d撚樣好中意摶你唔開聲佢就質質膊上 你開聲先話會等人上曬先
最仆街係有人跟佢尾排 排排下仲長過本身條主隊

所以最好排隊就係排隊 唔係自己中意點排都得
你又話企依度等 佢又話企依度等 越開越多條隊 不如唔好排

無撚敵

啲阿佰一離就行去隊前面，條龍成百人長，我都排左四個字，你問下都會讓俾你呀。重有佢地一定係揸支杖，但佢又唔駛用支野行個喎。

係咪一個老人傳一個老人話噉就唔駛排隊？以前都冇啲噉情況。

呢句啱 下次試下先

後生仔唔好咁怕事

試過女廁排長龍都插
由踏入女廁開始用唔正嘅廣東話大聲講話
我好急啊 讓下啊婆啦

我會鬧佢，你咪行先囉，反正你都快過我行先一步㗎啦＋無家教
你話無家教，即係屌埋佢老豆老母，通常知驚

其實都唔係而家
不嬲啲啊婆啊伯都係咁
地鐵又係 搭lift又係

直接大大聲講句 你行先啦 你都唔搭得好多次啦

時晨未到姐
搭得車多一定會遇過

有時幾難屌
佢地好能古惑
會扮識排前面果個

我自己點都唔會讓 所以唔會講依d 因為有d真係唔care你講咩照排

平日搭開小巴
條隊得幾個人都話讓下個廢老
屌老母條隊打哂蛇餅
d廢老明明排隊尾
一有車就跑100米咁衝上前
結果就係因為佢地打占搞到我上唔到車
洗鬼要個關愛座咩
班廢老衝鋒21黎嘅
一開門就撞開哂d人衝去個位到

你收聲啦
屌你老母

地鐵有時好難，俾後面一嘢迫哂入去
有時想讓入出先／想等下班，就會俾人乘虛而入

我會屌,不過佢地好多時扮聽唔到,我就會細細聲補一句,你都無幾多時間剩,你行先啦

見到有d太無恥 我會入去企佢附近撞佢幾下 逼住佢 等佢企都唔舒服

呢D人先最麻煩

算啦
佢地唔打得幾多次尖架喇

如果佢扮聽唔到既 我會就咁企返佢前面 或者一有車就攝去車門位

下次試下講:算啦老人家時日無多，俾佢上路先啦
睇下佢地咩反應

金句

唔玩肢體接觸
同廢老玩,佢識插水既話多多光陰都唔夠坐
最緊要心理上激到佢地

咁你係咪星期二餐廳嘅門口狗呀

無撚有錯 , 實有班撚樣要企高地又縮沙

通常一有車到就唔知係鳩度突然鼠出嚟
學大家咁講博冇人敢開聲博有大愛膠撐
個個驚一陣比人屌返轉頭
但問題唔只廢老, 好多蝗婦都係咁
排隊買嘢食咁, 前面條友排得樣衰突哂出去
冇幾耐就有件蝗婦扮唔知攝入嚟
試過好撚多次, 所以我一定屌撚佢鬆化

真係老嘅，我無所謂，啲扮晒老嘅，一句屌埋去，上到車都要屌!

純攝位就緊係唔洗掂佢

我只係講緊搭地鐵如果人多我會逼住佢
或者用個袋得一得佢 當唔小心咁整到佢
佢越係唔跟規則想著數哂 就越唔想比佢咁舒服

排隊去死佢地都可能打尖

就算真係老 我自己都好難接受比佢打尖
一黎就企隊頭 依種態度好難忍
其實佢跟返條隊照排就得 上到車一定有人讓位比佢

佢都無幾年得搭

去廁所啲阿婆都話要俾佢去先
痴撚線 女廁條隊長到仆街 仲玩打尖
你急我唔急咩？

其實有無見過啲阿婆阿伯係有禮貌有修養

廢老最鍾意係門邊攝入黎
呢個時候扮猛住扶手上車擋Q住佢

係 我都最鍾意唔出聲扮睇唔到撞鳩啲攝位打尖狗
身為毒撚直接屌佢唔夠膽

嘈都無撚用
大把過期臭西港嬸會屈你蝦老人家
直接一野撞埋去

幾廿歲人都唔撚化

俾2蚊仲有得優先上車

佢地剩餘嘅時間少咪比佢地先lor

Btw記得提佢地珍惜時間

試過有個呀婆又係咁
佢話"我見冇人上我先上咋"
成條人龍係後面話冇人上

d師奶都一樣咁撚賤種，香港兩大毒瘤。根本屌唔走佢，你屌佢佢都當聽唔到，仲要永遠有一班大愛撚幫佢講野。
見過幾次d師奶排排下見有另一部車就沖過去，上唔到又插返黎原位，叫佢排隊，佢就彈句我岩岩排呢到唔撚走，冇其他人出聲

有凳果啲巴士站仲慘
啲凳通常係隊頭 部車一黎啲阿伯阿婆好自然咁起身插隊上車

我會直接食佢地身位，後面嘅乘客都醒目跟貼，啲廢老根本上唔到車

唔會特登叫佢地走，最鍾意睇等佢地以為有得第一個上，然後企喺等嗰陣嘅樣

個個都驚屌完俾人起底 前途盡毀
緊係無人敢開聲
如果呢個社會開始有老少平等既觀念 教精班廢老 老唔係大哂
一定有人敢屌

係咪咁所以有人放針？

真
地鐵排兩邊
阿伯阿婆直行中間

一樣
等巴士，架車都未埋站，有個呀婆就衝左上前
同佢講要排隊，佢話我一早排左好耐
我屌 佢企係老撚咁遠，都唔係條隊度排
最後排隊頭個幾個廢事同個呀婆嘈，讓佢上車

d死廢老搏人讓
無就扮哂蟹行上車
屌

屌 諗起落車d阿婆好撚鍾意未停定就zip去門口
屌你個站根本9成人都落
係要做第一個落

你坐輪椅搭巴士就話姐，
好人好姐打尖，企返去後面排隊啦阿婆

其實呢啲情況就好似朝早搭lift咁
朝朝返工趕頭趕命想急急腳出lift閃水
啲阿婆就最鐘意掙出lift 但出到去又慢慢行
其實佢地唔係趕時間 純粹係唔撚想執輸
咩都想做到先 得到先自私加埋厚面皮 真係無撚敵

排殘廁另計

想試下屌尻啲廢老
正係屌過啲大陸人 個刻意為自己係超人

排女廁
女廁

如果我係排第一,會上左車先無視佢

睇下有無得搏懵

之前搭86k返歸
我排頭位
有個老女人係我前面扮排隊 一眼就知想打尖
果然
係車門打開之後嘅一刻，佢好似跑100m咁起跑
我咪一隻腳阻住佢 一路上車 再望實佢
以為佢會放棄喇 點知佢打我後面個個學生妹尖 個學生妹又好似怕事咁無出聲
真係……

最弊巴士站印住“請先讓有需要人士上車”
狗巴

要排報紙呢啲成班都係老人家先可以以老制老

d廢老比年青人仲跑得撞得
點睇佢地都無需要

俾2蚊唔係問題，打尖如果唔係排晒隊都唔算大問題
最Hihi嘅係班廢老俾2蚊坐小巴2個站就要落車

其實如果係啲老香港人...佢地對香港多多少少都有啲貢獻既...至怕係撞正啲老賊賤支落到嚟扮新香港人姐...

我以前見到老人家大肚婆細路仔都會睇情況讓位...但而家好難睇得出係咪新移民...所以好多時都唔再讓...加上啲廢老咁鐘意奶共...搞到周地民賤聯!

但係啲老嘢有時又好撚陰公咁既樣,如果真係好老既,一個半個,算啦~~

但唔係老奉囉

有次我同阿爸一齊上巴士 隊頭已經有個廢老等上車 我阿爸就有所動作 要讓個廢老上車 我即刻推阿爸上車 上左車再問點解要讓佢
仲有次有個廢老又想打尖 我勁大聲做埋手勢同佢講 排後面呀
啲廢老唔屌真係會當自己應得

我主張佢照排隊 上到車無位我地先再讓比佢坐
因為你讓佢打尖一黎唔守規距 二黎排你後面d人未必想讓比佢
但你上車再讓座一黎守規距 二黎你只係讓自己個位出黎 無影響人
所以前面d人講得岩 如果讓打尖係可以 不過你讓完自己去排隊尾

廢老、蝗、南亞
三大社會垃圾

今時今日班廢老橫行無忌，多得班偽善撚屌唔少

依家有d站有張登，癈老坐撚定一埋站就zip去隊頭

阿婆你時間少啲 你上先

之後第日youtube就會有條片叫呀伯vs後生仔

輪米，攞免費報

啲廢老最興乜撚都加句： 我老人家黎架咋
心諗中氣仲好過我

死老野仲打尖，同佢講:趕住投胎丫？

正

老=唔排隊？

屌過幾次
佢：我都未上（因為我阻止咗佢）

九龍塘玩呢味最正，落車膊頭行先見一個撞一個。

‘咪讓佢地先囉反正都擺唔耐架啦’

依句野係聽個中年呀叔同後面啲人講

佢地坐得幾耐 好快冇得座

我發覺到我阿媽根本無意識分到邊度係隊頭同隊尾

有次搭巴士,我排係條隊中間
架車黎到,遂到上車
到我上車個下,有個廢老阿婆打我尖上車
個下好撚燥,前咁多人上車先,係都要打我尖,見我最後生好恰啲??
佢申隻手出黎拍八達通個下,我即刻推佢隻手
我:唔使排隊啊?做咩打尖
佢口UP UP咁:下,阿婆都唔讓....
巴士司機:好啦,唔好嘈啦

結果我上完車就到佢上車,即係佢打後面既人尖
除咗我之外冇人出過聲
明明後面既人都係俾人打尖,唔明點解佢地咁都可以忍

況且個時架車大把位坐,佢唔打尖都一定有得坐 都唔明點解啲死廢老係都要打尖

BTW有另一單唔係打尖
有次我搭地鐵,落車個時出面想上車既人已經企滿曬,完想冇諗過俾人落車先,而企最中間嗰個就廢老阿婆
我落車個下撞返佢出去
佢俾我撞個差啲跌低,不過佢俾後面啲人扶就
佢係度叫:嘩,咁都得....
我就頭也不回走咗

大家以後見到呢啲情況都千奇唔好忍,忍只會令佢地更仆街

或者同佢講
我讓你行先一步,小心行啊

之前係九龍塘上車又係比條廢老撞 但明明車入面勁多人未出 我又企佢前面喎 我咪等人出左先上車
佢又趕住衝入車廂搶位坐 最後因為塞住左佢搶唔到位坐比佢話人渣
重點係佢大圍就落車 有冇咁恨坐個位
快撚啲死啦人間廢物

除左阿婆阿伯，仲有d操普通話既內地小朋友打尖，我覺得更黑人憎，例必會小7佢地

d廢老打尖俾人鬧仲惡過狗，側邊d廢老都會加巴口幫人串返鬧佢打尖果個人好惡唔敢行，on9

敬老，難聽過粗口

我覺得搭乜都係, 唔理lift定車
係一大班撚屌人地都未出
唔讓照衝入嚟
以前都會叫下唔該借過, 避下借下位
遇得太多,我而家會唔出聲撞出去

啲大愛撚真係好撚煩
即係你要讓係你既事
做乜鳩要我讓埋 唔讓好似錯咁
如果老到行動不便 細細步慢慢行個啲
我無問題
屌你個啲健步如飛 仲行得快過我都要讓

遇到呢d廢老唔會直接屌，會踩鳩佢地鞋跟

搭小巴黎計
只要條隊有16人以上，
一有人打尖
就一定會有人由等一班，變咗要等兩班車。
趕時間俾佢害撚死

但真係冇人屌喎

女人天生偽善

我都試過 排前面有個男人屌佢 但個尼姑照上

廢老平時係樓下公園 都會傾點樣打後生尖 恃老賣老 跟住其他廢老又學埋 就愈來愈多

廢老搶位既first step 快過好多人。係馬會企一日都唔會攰！

寫落廢老cv

唔打藍ball浪費左

等緊1a 係人都知1a係最多廢老去搭
廢老行得又慢 又成身老人除 搞到成個車箱都臭哂
同埋佢地最能鐘意係返工放工時間搭車
專能登就阻鳩住你班候生仔 從中獲得快感

今日返工個陣 條隊已經排得好長
好彩我早出門口 都叫排到隊頭
咁就玩下電話等車 玩玩下眼尾睇到有個廢老直接行係隊頭隔離等
我就睇下你夠唔夠打我尖
等左幾分鐘架車就到
個廢老果然係想打尖 仲直接一支拐杖隊埋黎擋鳩住我
我即刻氣聚丹田 大大聲"喂"
嚇能到佢拐杖都跌鳩埋
大大聲屌七佢 "想打我尖 你傻能左啊"
跟手直接上車 上車個陣仲唔小心將佢支拐杖踢入巴士車底

貢獻論都on99
無糧出咩?

你份糧已經對照你的貢獻

爭落車都係啦

仲行緊車就急急腳行埋去出口度

有次個啊婆急住去出口失平衡 , 仆左落我度

不嬲都識「得身位」
試過有個阿叔諗住推前撞前（無錯，好夠力）
最後成個人俾我彈開，坐落地下